有冇人一聽到要緊急法同蒙面法就好興奮

攪炒呀
最好宵禁埋戒嚴呀

等左好耐了 hehe

學下化妝先
禁埋化妝丫笨

好快就會Block TG同連登